firstrade係咪冇得落盤前盤後？

有阿

有啊

放極都放唔到

Duration度簡

都係零收費？

係其他條件到揀開盤/收盤？

有，但8點先開始pre market

咁收盤後呢？ 有次朝早0700想放又係放唔到

朝早8點前都放到

有效期應該有得簡架wo

咁睇牛牛見人4pm開始有成交 果d係點做

有啲證券商可以同其他細交易所trade，或者直接同其他證券商deal. IB都係可以4點開始trade.

唔該 巴打

要上返官網申請 盤前/盤後交易

CS呢？

啫係上網做到app做唔到？

屌我都煩咗好耐點解8點都放唔到

你賣個時要選

唔選佢撚知

一樣

app做到，其他條件。但佢只可以盤前+當日+盤後，無得長掛交易時間外+交易時間

我睇my account嗰度已經開咗盤前盤後
但個app無呢個option揀

啫係無得用市價 要自己set個價?